［鳩沖］呢到多唔多手沖咖啡友

沖左兩年，感覺身邊無咩同好

Drip bag 算唔算手沖

岩岩入坑試緊味
又玩手壓義式練拉花